嚇一個人但激嬲過百萬市民嘅手段有效咩？

大陸真係覺得用虐打凌辱示威者嘅手段work咩？
明明香港同大陸個情況完全唔同
呢度資訊流通得咁緊要
絕大部份市民有冇俾佢洗腦
打一個
反而激起更大民憤
件事根本沒完沒了
仲自己挖大個氹
用死一個手段去管唔同地區
大陸佬係咪戇鳩嫁